雜耍轉行做飲食。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

this more delicious？
no！
more expensive

羊要做嗎

食個過程姐

雜耍羊

之前有巴打話咁即係食鐵粉